{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011833",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 HOTEL BENE"
    },
    "text": "2018年7月に本物のリニューアルOPENされたバトルグラウンドZONE(カップルPCルーム)ではバトルグラウンドウルトラで楽しめます。また、最高級のマッサージチェアが設置され、一日を締めくくることができます。フロントでは、ワインオープナー、使い捨てレンズケース、使い捨てレンズ洗浄液など、さまざまなものをレンタルできます。宿は全部で58室の客室があり、議政府軽電鉄議政府駅や議政府市庁駅などの近くの電車駅があります。韓国語でご案内することができ、新型コロナウイルス感染症関連で毎日消毒を行っています。ゲームのための様々な商品もフロントでレンタルでき、無限貸室と無限宿泊イベントもあります。平日の待合室は午前8時から無制限の待合室が可能で、平日の宿泊は日曜日から木曜日まで15時入室から翌日15時退室まで可能です。バトルグラウンド専用客室であるカップルPCルームでは、有料ゲームをするためには個人ライセンスを購入する必要があり、不法プログラムを使用する場合はキャンセル及び払い戻しができません。未成年者の予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、入室前に身分証明書を確認して未成年者や未持参の場合は入室できませんのでご了承ください。ゲストレビューによると、清潔できれいな客室と親切なスタッフが印象的で、駅に近い位置もメリットとして挙げられました。ただ、一部の部屋では臭いや排水の不便さが残念だったという意見がありました。ゲームをするのに良いパソコンや多様な物品、飲み物なども長所として言及されましたが、禁煙室が別に存在せずタバコの匂いがしたという意見もありました。全般的に満足のいく利用レビューが多く、空き台クリーンゾーンで安心できる宿だという意見もありますが、清潔状態が不十分だという意見や匂いがするという意見もありました。そのため清潔状態を確認したい方は事前に確認した方がいいです。宿泊施設では最高級マッサージチェア、目のマッサージ器、ブレーンシャワー、ネットフリックスが完備されており、220種類以上のWiiゲームと鏡ルーム、ラブチェア、超高速充電器、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、最新の映画やTVの再視聴、個別Wi-Fiが客室ごとに提供されています。また、カップルPCルームにはノーハードPC仕様が備わっており、バトルグラウンド、LOL、オーバーウォッチなどをプレイすることができます。1チャンネル振動ヘッドセット、ネットカフェ椅子、ギガLANCAT6などが提供されます。ベネホテルでは様々なコンテンツを楽しむことができ、超高級マッサージチェア、アイマッサージ器、ブレーンシャワー、ネットフリックスが完備されたプレミアム客室も提供します。また、すべての客室には超高速充電器、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、最新映画やTVの再視聴、個別Wi-Fiが設置されています。最高級ラテックスメモリーフォームマットレスも全客室に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEでは何が楽しめますか？",
            "answer": "バトルグラウンドZONEではバトルグラウンドウルトラが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEのフロントで何がレンタルできますか？",
            "answer": "バトルグラウンドZONEのフロントではワインオープナーや使い捨てレンズケース、使い捨てレンズ洗浄液などがレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEの客室数は何室ですか？",
            "answer": "バトルグラウンドZONEには全部で58室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEの近くにはどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "バトルグラウンドZONEの近くには議政府軽電鉄議政府駅や議政府市庁駅などの電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEでは新型コロナウイルス感染症関連の対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、バトルグラウンドZONEでは毎日消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEのカップルPCルームでは何ができますか？",
            "answer": "バトルグラウンドZONEのカップルPCルームでは有料ゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEでゲーム用の商品をどこでレンタルできますか？",
            "answer": "バトルグラウンドZONEのフロントでゲーム用の商品をレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEの宿泊はどのように予約できますか？",
            "answer": "バトルグラウンドZONEの宿泊はホテルのウェブサイトや電話で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEでの未成年者の入室について教えてください。",
            "answer": "バトルグラウンドZONEでは未成年者の入室は身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEのゲストレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "ゲストレビューによると、清潔できれいな客室と親切なスタッフが印象的ですが、一部の部屋では臭いや排水の不便さが残念だったという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEの長所は何ですか？",
            "answer": "バトルグラウンドZONEの長所は、良いパソコンや多様な物品、飲み物が利用できることです。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEの短所は何ですか？",
            "answer": "バトルグラウンドZONEの短所は禁煙室が別に存在せず、タバコの匂いがすることです。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEの宿泊施設で提供されているものは何ですか？",
            "answer": "バトルグラウンドZONEの宿泊施設では最高級マッサージチェア、目のマッサージ器、ブレーンシャワー、ネットフリックスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEのカップルPCルームではどのようなゲームがプレイできますか？",
            "answer": "バトルグラウンドZONEのカップルPCルームではバトルグラウンド、LOL、オーバーウォッチなどがプレイできます。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バトルグラウンドZONEの客室には1チャンネル振動ヘッドセット、ネットカフェ椅子、ギガLANCAT6などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEのプレミアム客室では何が提供されていますか？",
            "answer": "バトルグラウンドZONEのプレミアム客室では超高級マッサージチェア、アイマッサージ器、ブレーンシャワー、ネットフリックスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドZONEの全客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "バトルグラウンドZONEの全客室には最高級ラテックスメモリーフォームマットレス、超高速充電器、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、最新映画やTVの再視聴、個別Wi-Fiが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 906,
        "QA": 1021
    }
}